# Önkéntes közösségi szolgálat

Az Nkt 4. § (15) pontjában definiált közösségi szolgálatot is modulként
hirdetjük meg, amit csak a 12. évét már betöltött gyerek választhat. Közösségi szolgálatként elfogadható, ha a Budapest School iskola
egy másik tanulóközösségében segít a gyerek.
